右邊橫膈膜下面前幾個月開始。。

胸肺科掛

睇急証啦

可能係氣胸，睇醫生

淨低時間陪下屋企人啦

連登診所
醫死冇命賠

買重左保險先，有事都留底份心意

你對我係醫生呀 答到你胸肺科算係咁啦

照張xray, 抽下血 睇下先